［1Q題］ 太高質 自己都忍唔住笑

連豬去到邊一個地方最幽默？

三頁內開估

鞋到,因為對襪冼咗落去
要丘襪

斯李

此post完🤣🤣🤣

錯咁同連豬有咩關係

你老母個西度
因為夠黑
黑色幽默

完你個頭 你個波就圓

錯 我老豆單性繁殖的

silly

錯

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為認為連豬會幽默啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

陳國邦

完

唔撚係陳國邦

啱啱落街買左兩份東方📰

最幽默既地方

此po已完

答案係恒管。

多謝大家！

收皮啦五毛

多咩謝呀你錯呀

其實係鯨大

推
快開估

屠場

連農場

屌 喺office 吱咗一聲

我屌你老母

是日電台

【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！

Wrong

點解?

咩事

推

推
無聊

推推推

推推推推

樓豬等比人問候老母

啱嘅 廢人睇廢報

舊登

廟宇

中國

妙語連珠唔一定幽默掛

豬欄

夜媽媽笑到仆街

你老味 又幾幽默😂

啱！
連登多高手～

妙語連珠已經夠幽默了
唔好太嚴謹